見到同路人唔知點樣打氣？試下Fist Bump啦！

有無試過見到連儂牆勤力貼貼既手足，好想打氣但係唔知點做好？
有無試過見到熟悉既前線手足，除左一個喂之外，唔知點打招呼？
有無試過幫襯黃底餐廳，想俾佢知有自己友支持，但係毒撚怕醜？
有無試過見到跳閘師兄，佢急急腳走，你又想支持一下，可以點呢？

介紹一下美國人打招呼方法：Fist Bump
我地交俾Obama先生示範一下

動作好簡單，主動伸出你既拳頭，等對方同樣伸出佢既拳頭，輕輕一碰，禮成。
美國人就好興fist bump時加一句"How's it going?" 之類既說話去打開話題。
我地手足們當然要用番我地既口號啦！
正如烏克蘭既先行例子：

烏克蘭朋友提議，將「光復香港 時代革命」變成義士之間打招呼用語

我地可以結合成一個完整動作
Ａ：主動伸出你既拳頭，＂光復香港＂
Ｂ：同樣伸出拳頭，＂時代革命＂，兩個拳頭輕輕一碰，禮成。

既衛生，又有型，最近要係俾大家知道身邊有好多同路人！
ＷＥ ＡＲＥ ＮＯＴ ＡＬＯＮＥ！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好嘔心

個個都咁做就唔嘔心

全球好多地方都用緊呢個方式打招呼，唔好咁古板啦

g chi!

希望多Ｄ人睇到，多Ｄ人做

推!

再推!

支持

推呀

光復香港

時代革命

光復香港

時代革命!

push push

啲學生咁瘦弱我驚一拳打死佢地